[估地方]女睡到一半衣褲全濕 驚醒一看被男人露鳥射尿

中國一名女子，周日（13日）凌晨在火車上睡覺時，突然感到褲子和衣服全部濕透，睜開眼睛一看，才驚覺是一名男乘客正對著她當眾放尿。

警方表示，這起「隨地小便」發生在由廣州開往大連的T367次特快列車上。女子當時正在睡覺，卻突然覺得有一陣「溫暖」，且衣褲全濕，驚醒後發現38歲、來自遼寧朝陽的闞姓男乘客正當眾脫褲向她射尿。乘警（火車上的駐警）到場時，闞男已尿完，光著下半身坐在女子對面。

闞男後來向警方供稱，前一晚上車前，曾與朋友一起喝了一斤多的酒，本想在車上好好睡一覺，但大概是因為喝到太醉、太亢奮，才會藉著酒勁，向人露鳥、放尿。闞男已被罰行政拘留10天。（大陸中心／綜合外電報導）

蝗狗射尿

肉便器

台灣新聞真係寧舍弱智，咩射尿、放尿都寫得出